non jupas year3 bu pra

好想讀呢科但interview之後到依家都冇聲氣
有冇人收到offer
好想知派哂offer未

點解咁想入嘅

pra既咩?

Grad左想做廣告

advertising

應該派左一次啦喎